十月一日之後係咪完？

定重陽節？

搞埋十一再講
十月中先投得 人權法

仲可以搞

台灣雙十